★恆指行緊呢幅圖！

U mean u buy and sell 1478

老貓份人最黑心

個個有錢賺冇佢份

而家慘撚過死啦

唔會咁快，要買快買。

跌了

開得post
姐係繼續升

lm